點解地盤佬，廚房佬 唔可以叫才俊！？

地盤才俊
廚房才俊

地盤才俊年薪有冇400萬？

有

30年年薪應該有

因為佢地唔俊囉

咁係咪所有稱為才俊嘅地產狗，金融狗，都年年400萬先！？

冇400萬個d係偽才俊

地產狗邊忽俊！？
是但一個地盤佬著老西都型過班金融狗啦

叫哂班地盤佬著應該可以升到才俊

簡稱毅進